留低這串鎖匙

回歸這疊情書

ok

塵塵

你係？

報失

Me is 相相

願你收起那往日的好意 從此終止

唔受理

Ok

如今這串鎖匙 能怎用亦難知

沒法開啟你我內心的事 真是很諷刺

清識聽

最近聽緊歲月靜好 同埋明明他已離開妳

你bb

認錯人
原來你是係塵塵

又會咁多人改麈埃

留低左我點返屋企？